唔好死人啊求下你

屌好撚心痛

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，越多越好，總之一定要逼到佢地回應

炒車呀我搭唔理

集氣祝福希望係炒車

一定會冇事架...

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站